Kyrie話地球係平, Curry話登月係假,點解仲有咁多fans?

LeBron起學校回饋社會竟然仲有人反
痴撚線

點證實登月係真先

玩具撚無腦

foj走步 玩球僮 笑drik 落後傳炸彈 防守hea鳩 not123456 反cleveland骨 搞走young core

比west屌老母

Lebron話自己係goat

黑鬼真係冇腦架wo

其實全部都好小事

係屌west老母

登月係假
地球唔係平
不過地球張相係假

唔係上節目9up咋咩？

有料嘅人先會比人反
Eg林鄭 達哥

占士直情話not 2 not 3 not 4 not 5添

P牌仔講野唔可信

見微知著，當日見佢撚9個執杉仔同扮咳笑dirk就知呢條友係點

其實無乜野

病閪世界第一

強姦犯都有Fans啦。